何妖急功近利為保權位 攬住中聯辦保住自己個位

扮牛屎佬就比人當做condom 踩住上位
何妖呢d真係多撚謝你幫佢手

班牛屎佬就比人當做condom 踩住上位
何妖呢d真係多撚謝你幫佢手

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

功高震主,阿爺實讚佢乖孫,班保皇無地位,仲保唔保?

牛屎佬CONDOM未?